自從我唔洗臉 皮膚好左好多

一日刷2次牙果陣洗已經掂哂
唔好以為分分秒秒都洗一次好乾淨
咁樣只會洗走哂啲面油
而你塊臉只會compensate出更多既面油
久而久之你塊面可以煎蛋

我就是成功的例子

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

刷牙時洗臉 就唔計洗臉？

標題黨